{
    "AO Research Institute": "Wien",
    "Allergie- und Asthmaforschung": "",
    "Berner Fachhochschule": "BE",
    "Biotechnologie Institut Thurgau": "TG",
    "Centre de rech. sur l'environnement alpin": "VS",
    "EPF Lausanne": "VD",
    "ETH Z\u00fcrich": "ZH",
    "Eidg. Anstalt f\u00fcr Wasserversorgung": "",
    "Eidg. Forschungsanstalt f\u00fcr Wald,Schnee,Land": "",
    "Eidg. Hochschulinstitut f\u00fcr Berufsbildung": "",
    "Eidg. Material und Pr\u00fcfungsanstalt": "",
    "Ente Ospedaliero Cantonale": "",
    "Fachhochschule Kalaidos": "",
    "Fachhochschule Nordwestschweiz (ohne PH)": "",
    "Fachhochschule Ostschweiz": "",
    "Facolt\u00e0 di Teologia di Lugano": "TI",
    "Fernfachhochschule Schweiz (Mitglied SUPSI)": "",
    "Firmen/Privatwirtschaft": "",
    "Forschungsanstalten Agroscope": "",
    "Forschungsinstitut f\u00fcr Opthalmologie": "",
    "Forschungsinstitut f\u00fcr biologischen Landbau": "",
    "Forschungskommission SAGW": "",
    "Franklin University Switzerland": "TI",
    "Friedrich Miescher Institute": "",
    "HES de Suisse occidentale": "",
    "Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique BE, JU, NE": "",
    "Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique du canton de Vaud": "VD",
    "Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique fribourgeoise": "FR",
    "Hochschule Luzern": "LU",
    "Idiap Research Institute": "",
    "Inst. Suisse de Sp\u00e9l\u00e9ologie et Karstologie": "",
    "Inst. de Hautes Etudes Internat. et du D\u00e9v": "",
    "Inst. universit. romand de Sant\u00e9 au Travail": "VD",
    "Institut Universitaire Kurt B\u00f6sch": "",
    "Institut f\u00fcr Kulturforschung Graub\u00fcnden": "",
    "Instituto Ricerche Solari Locarno": "TI",
    "Interkant. Hochschule f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik ZH": "",
    "Istituto Svizzero di Roma": "Lazio",
    "Kantonsspital St. Gallen": "SG",
    "NPO (Biblioth., Museen, Verwalt.)": "",
    "Paul Scherrer Institut": "AG",
    "Physikal.-Meteorolog. Observatorium Davos": "GR",
    "P\u00e4dag. Hochschule Tessin (Teilschule SUPSI)": "TI",
    "P\u00e4dagogische Hochschule Bern": "BE",
    "P\u00e4dagogische Hochschule Graub\u00fcnden": "",
    "P\u00e4dagogische Hochschule Luzern": "LU",
    "P\u00e4dagogische Hochschule Nordwestschweiz": "",
    "P\u00e4dagogische Hochschule Schaffhausen": "SH",
    "P\u00e4dagogische Hochschule Schwyz": "SZ",
    "P\u00e4dagogische Hochschule St. Gallen": "SG",
    "P\u00e4dagogische Hochschule Thurgau": "TG",
    "P\u00e4dagogische Hochschule Wallis": "",
    "P\u00e4dagogische Hochschule Zug": "ZG",
    "P\u00e4dagogische Hochschule Z\u00fcrich": "ZH",
    "Robert Walser-Stiftung Bern": "BE",
    "SUP della Svizzera italiana": "TI",
    "Schweiz. Hochschule f\u00fcr Logop\u00e4die Rorschach": "SG",
    "Schweiz. Institut f\u00fcr Kunstwissenschaft": "",
    "Schweizer Kompetenzzentrum Sozialwissensch.": "",
    "Schweizer Paraplegiker Forschung": "",
    "Staatsunabh. Theologische Hochschule Basel": "BS",
    "Swiss Center for Electronics and Microtech.": "",
    "Swiss Institute of Bioinformatics": "",
    "Universit\u00e0 della Svizzera italiana": "TI",
    "Universit\u00e4t Basel": "BS",
    "Universit\u00e4t Bern": "BE",
    "Universit\u00e4t Luzern": "LU",
    "Universit\u00e4t St. Gallen": "SG",
    "Universit\u00e4t Z\u00fcrich": "ZH",
    "Universit\u00e9 de Fribourg": "FR",
    "Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve": "GE",
    "Universit\u00e9 de Lausanne": "VD",
    "Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel": "NE",
    "Weitere Institute": "",
    "Weitere Spit\u00e4ler": "",
    "Z\u00fcrcher Fachhochschule (ohne PH)": "ZH"
}